正評此po豬年行大運

負皮者生仔無屎忽 砸住反彈冇回頭

新年快樂
祝你身體健康 連生貴子

多謝絲打
祝你心想事成 壞事唔好啦